三招安全方法抵抗極權

1罷買所有野 盡力減低所有經濟活動
見到咁既時勢 仲邊有心情買野 認証左既黃鋪就除外
同埋 記得抵制TVB 所有既廣告商 同埋地鐵既廣場及鋪頭
裝修中資及福建幫鋪頭都十分有效，但裝修時間要快

2.宣傳
貼文宣係法律風險極低 但狗已經連貼文宣都會拉 所以好需要 星期三/四定立文宣日
組隊去貼文宣 區近區選 可以貼民賤聯衰野 民賤聯之前幫手通過撥款 幫狗買裝備等
千奇唔好係路障到貼d起左底既警員資料 會藐視法庭嫁 人地清路障個陣會難堪嫁

3.罷交稅
所有既稅項 都用幾蚊碎銀既方法交

死左/被捕既手足一定唔想我地就咁放棄 呢場運動我地一定要走落去！唔好氣餒 堅持五大訴求
我都希望有朝一日 香港能夠一個星期罷工